[分析] 睇個勢 聽日好大機會3號波紅雨準時番工

8點已經喺度 今日内可以登陸
聽日冧樹跌招牌死幾件少不免
反正香港唔缺人 打工嘅好自為之

中撚哂